艾迪臣：美斯無世界盃不如我 C.朗就是得力量

巴西2002年世界盃冠軍成員艾迪臣（Edilson）稱，美斯（Lionel Messi）和C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）都不如他。

48歲的艾迪臣對巴西電視媒體說：「我巔峰時比尼馬踢得好，他需要贏得世界盃才能比我強。」

「對美斯來說，要想比我更好，他也需要先拿到世界盃。」

「C.朗拿度只是力量強，雙腳射門很好，但我比他技術更好。」

2002年韓日世界盃，艾迪臣是巴西隊的一員，4強對土耳其時正選出戰，對英格蘭的8強後備上陣，小組賽對哥斯達黎加和中國都出過場。

邊撚個

法國球星基沙文認為自己有資格跟C朗拿度及美斯爭奪個人獎項，因為自己已跟對方屬同一水平。

笑死
回得好應
WHO?

2002年條撚樣踢緊 J-League

以為艾達臣

好似係踢完世盃先去日本

幫阿嬌影相果個

以為係冠希哥

大佬你唔好咁痴線啦

艾迪美臣我就識

以為alisson

拎世界盃黎打j真係好on9

真心問佢係邊撚個

係踢緊法林明高借去柏雷素爾

不過佢九十年代已經踢過柏雷素爾一次

大力臣變咗黑人？

唔好自美斯同c朗比la尼馬都勁過佢

呢個post證明有冇贏世盃對定義一個人冇關係

唔簡羅馬里奧簡佢

咁要拎咩先可以打J

邊位,扭波插花帶波去角球旗個Denilson仲有印象過佢

西甲冠軍